大家快d幫手簽【支持醫管局員工公開聯署】

醫管局員工陣線facebook :
聯署網址 :
佢地有以下訴求：
1. 反對醫管局大會無視前線員工壓力而作出凍薪決定。
2. 反對中國抗疫團隊來港執業，以保障香港醫療專業水平。
3. 於疫症爆發期間，每位前線員工皆面對沉重的工作壓力。醫管局應一視同仁，向每位於臨床病區員工包括於化驗室員工發放緊急級別津貼。
4. 醫管局必須確保於高風險區工作的員工有供自我隔離的住宿，避免同事受酒店無禮對待的不愉快事件再度發生。
如果同意同支持佢地 幫幫手簽啦
**你的聯署資料只會用作數據分析並完全保密。
**每人只可簽署一次，因此需要登入google。

Pishhhhh

又呢d鐘數開 d人出曬街無人睇到

可能未瞓醒

樓豬今晚再開

贊成

Gogogo

少開post 唔係好知咩時間開post好

樓主介唔介意我哋喺度吹水

喺度開台

一齊call 人

上車喇我 瞓陣先

推

跟住到總站先落

小醇

循環線

簽咗

你個名

阿寶我愛你

簽呀

小英今日係仔定女呀

早唞

我岩岩先做完野

彩虹

早晨

食左飯未？

好悶 啊 隻魯柒

晚安

今日唔洗食外賣

食左三餐杯麵

好早食咗,飽飽

你呢

學p

食左啦

三餐都杯麵

Hi darling

關燈

伐p

學佢copy and paste 鬥悶

Push

Cls 你個腎同頭髮仲健在？

Hi babe

push

好唔健康

唔叫外賣?

無問題

重有好多頭髮

Done

怕中肺炎

其實只係買左好多新味想食

除咗中間都好多頭髮

你覺得呢

推光復香港 時代革命

學b

小熊姐姐唔係到

好賤呀戶仔

喺上面

TUI

我關心學仔身體，好腰好腎先做到好男人

唔好咁快走

開左咁耐都係得咁少人推

Hi Honey

冇咁易卦

唔好食咁多,又肥又冇益

幫手簽

虛偽Honey 係屬於 oil的

開台

截止2300，有375嬲，接近我認為係好任務既400嬲指標

Hi sweetie

呢日都未完

俾你揭穿咗我水性揚花

Hi Shui Gwai

仲有25

青春彷彿因我看你開始

但我漸覺再看冇乜意義

自你略有失色便是我轉看電腦的事

0ish

幫推

今個禮拜
花王約850嬲
壽桃牌約1000嬲
林秀怡個品牌我麻麻地想放落重溫任
樂聲約800嬲
20 Beauty page摺咗計唔到

除返條數幾靚仔

Hi leng jai

壽桃牌嗰個出乎意料咁成功喎

聽日會去買外賣

大品牌通常都成功啲，因為惹起到討論，加上好多人覺得佢難食

好腰好腎多頭髮

又係

本身出名既牌子都吸引多d人做任

唔會有事

不育wor

會絕後喎緊係派嬲啦

你想做仔定女

腰腎同頭髮
邊樣最重要

有人冒充我哋開眾籌
但條link好似入唔到

壽桃牌

個日個po笑死我

下

計埋林秀怡個品牌，平均數都有795嬲，多過上星期670嬲

扮燕子咁仆街

D嬲數開始去得返A餐巴引退前

邊間

聽講今日徐媽媽爆到冧檔,好開心

邊個咁仆街

yellowland 開始有openrice嘅號召力啦

距離全盛時期仲有啲距離，呢個禮拜sayno4tvb TG都加咗百零人

係咪popoteam班仆街

啱啱簽咗

今日好似升咗2千幾sub
但仲未到3萬
希望盡快reach到5萬

Yellopenrice依家唔介紹餐廳同埋隔個星期出

關唔關d標題越黎越有趣事?

如果將Tvb po king jer化應該會吸到好多人做

做個真男人

樣樣重要

我都覺最近有啲似行緊king jer路線

聯署網址 :

兩樣都好似唔錯

唔知有無人落踏....

應該唔係，呢個5月已經開po

先前唔係話過暫停定係我記錯

Pin this?

暫停啲咩？

即係只可以記錄在案link已經失效

係好嘅方向
有花生食有膠派先可以變潮流

而且依家king jer好似半淡出咁

印痴嘢

佢無浦過頭喇

不過會好忙，而且一開始咗就無得停

係咪嚇親

功能界別 唔系有 醫學衛生界既代議士咩

希望無手足中伏 聽日都要同d手足講一講

出土文物
時間

忙掛篇嘢求求其

想男女都食

你覺唔覺個狗頭有d似林作

Tvb戰線kol化係好事

done 簽呀

簽咗幫推

John legend版Rolling in the deep

今日少左個成日逼你嘅會員

但基礎野都未搞掂呢，抵制List自3月已經無update過

唔係頭髮最重要？

有朋友去左
見到人龍放棄左

啪啪啪啪啪啪

翻到屋企喇

推下

你程車都好耐喎

不過有好有辣嘅 我通常搭車都可以係咁推post

可以植髮喎

腎有乜用

賣iphone

要簽埋 10秒完
聯署網址 :

所以腎最重要

又話引入中國醫護？

k加油r

其實依家tvb仲有咩廣告?

你都唔好食咁多

咁食花生

要簽埋 任何人都可以 10秒完
聯署網址 :

花生危險過杯麵

簽edspread埋出去！

咁即係叫我食杯麵？

果然至尊無敵

一齊冇腰冇腎冇頭髮

ok you win

你撚魯柒都撚得幾過癮喎

媾唔到女係咪你要我？

佢好悶 成日copy 又死纏 覺得包底就佢贏 我好煩

真係唔知

簽ed

其實係，我都睇到悶

你好厲害次次佢都兜唔到你底

因為佢唔夠我拗佢block 咗我玩掩耳

你咁靚仔
一定大把女

pish

獅王

唔夠你靚仔

Pishhhhh
Pishhhhh

靚仔無巴

油油

我都費事講你嘅懶惰喇

靚女拼拼

你好懶

油油DeeDee 幫我接

拼拼

又講錢

譴責

希望唔係得呢幾日係咁

no time no see

震怒

so

你都唔搵我

我好希望佢快啲開多啲分店

曹永廉po就黎上到一千正評

in 油 we trust

快咗嘅

how

我都好驚訝，以為去到500已經係頂

CLS

發生咗咩事

唔好一次食太多女

可能我無間斷咁推PO

希望可以分散啲人
一日半日無乜用

正皮係咪多咗好多

我食開仔

個零鐘多400，算ＯＫ嫁

諗定重溫任嘅標題未呀

咁唔怕媾唔到女

男女通吃

成日唔打字

唔好攪我

佢好似做一間都做得好辛苦

唔玩你啦衰仔

好多黃店都係告急完個幾日爆哂廠,冇幾耐打回原形

但我真係好想遲啲飲茶唔使去垃圾茶樓

連登Call me

希望成為大店啦

Me too,我好鐘意食點心但好憎去茶樓同廢老迫

冇辦法
爆一日兩日都未夠交租

唔想次次都要去到沙田或者太子先可以飲到茶

我好耐無食過點心
除左街邊燒賣

me too

我間唔中都俾人夾去茶樓

但我通常唔食等佢地食完我自己掃黃

想買點心同餃子
但好多藍店

叮叮點心都無買

舞雷宮

我通常去上環點心籠

茶樓好多癈老好危險

唉

拎住張東方睇風月版就明發生咩事啦

我就快寫好

邊個接
多咗好多人玩

茶都要買台灣茶

做乜唔睇av

咁台灣係我哋嘅天然盟友嚟㗎嘛

可能廢老唔識用電話

唔會卦

開始懷舊之旅了

期待佢哋入去爭論啦

見到一枱枱廢老聞到陣老人除都唔開胃

寫咩?
Tvb po?

膠故

伐伐搞個個故台game?

我到依家都唔係明做緊咩
有冇人俾link禾/講解下

油油DeeDee 講解

我食花生咋

有條友響陳曉華page留言話抵制TVB就好，唔好搞陳曉華，因為佢個個月捐錢比612

唔去好過

油油可唔可以教下我

即係故事接龍

下.....

各自開po定一個po入面接意?

正俾熱愛基本法洗咗腦

我反洗腦先

一個po入面接

wtf好正！！

香港Xmas 係好經典㗎

黃霑同班填詞人喺六四之後整出嚟

給我link

未出到
比多半個鐘我

講中曬啦

雖然係八九年出

咁耐都唔出咁叻仔

未聽過𠻹
多謝推介
真係好正

持久力好好

2019版

呢個上年聖誕有聽
聽咗番唔到轉頭系列

漏奶把聲真係

係

cls

會上癮架

屌

高登音樂台之寶

成日想佢快啲出新歌

半個鐘喇喎,出到未

我上年識唱哂呢堆歌

屌你啦

柒婆

呢一首每次去嗰邊shopping都自然唱出嚟

未

諗緊一開始 寫唔寫晒d
會玩嘅人嘅名

啲歌好盞鬼

簽

啦

佢

呵

護

我

一齊播歌啦

俾個passport我

唔好
留返驚喜俾讀者（如果有）

上面好多都冇聽過

係咪啊

Wa diu

Mama give us up

啲歌詞改得好夾
好有材

好似係膠登

咁啊

小丸子

冇貨啦

咁播你嘅心水歌

我好鍾意呢首

問埋佢哋意見

笑咩呀ash ash ashsuuuu

不推文

你睇錯！

罰推4次

播出土文物先

仲有一次

well done

跳老舞先

Lollipop lollipop oh lolli lolli pop

我唔會俾利是你架

佢哋應該瞓晒

識貨喎

睇美國隊長識

得未阿
持久到我訓著

又有人可能加入電台了

好好聽 係avengers先岩

同你taste好夾嘅新成員

D歌好正

都係marvel 啫

agree

都係嘅

我黎閘亂哥抦

The Beatles

淨係睇d歌會以為係你

係咪啊

腦腦都鍾意出土文物喎

Hey dude
開頭有啲靈異 令我諗起一部戲

我淨係識個首咋好high

簽名啦

我都鐘意架,不過我貨源好有限
睇你地學野

Gogo

咩戲??
個主音好似Radiohead

得閒引下你播classical 先

古典方面你係專家

滴油已潛

佢唔係住喺連登咩

得

聽返啲激昂啲嘅

好
禾唔是專家
臨訓前播首farewell sonata

平衡下

Link?

佢住係我心入面

樓上嘅仆街又深夜玩音樂 鬼死咁難聽比佢嘈醒左

我播classical 啦

which po

不如俾你睇吓我寫咗咩先啦
聽日先出po

我冇潛

Love me if you dare 兩個主角攬住一齊死
Kula好似靚仔啲

我資源都好有限 不停諗聽過咩舊歌

好,邊度睇

唔係話你係真樓上次次都勁 heavy 又難聽 重複又重複

好啦好啦

我播多啲classical 幫你平復心情

日本舊歌真係好少聽日本啲band好正

早唞 等你瞓唔著

不過日本嘅city pop 超好聽囉

好好笑

真係

好嬲好嬲好眼訓啊

播多啲啦

呢個我都有聽過

依度睇好唔好

真係好難聽 好難聽啊
咁夜都仲播咁大聲

city pop

簽啦

我要瞓啦

各位早唞

我播左首sound of silence 勁大聲 秒左佢

呢個應該唔係city pop?但好想推

好大聲嘅Sound of silence

早唞啦

咁早瞓晒嘅

我醒曬油油

Pushhhh

寫好咗啦
睇唔睇吓

唔洗擔心wor 直接po

俾你睇吓

作得好差 小一level

直接po 喇好想睇

怕羞

我follow你等你noti
d人起身發覺你po故會好驚喜

我要而家睇快出po

咁夜
聽日先出po啦

又話比我睇

訓醒未

唔好笑me
好shy

又套取資料，不了

快d瞓

一齊

你發癲未click入去就話套資料

做咩

signed

樓上望下

簽名

油油？

遲到

遲到撚

我頭先攞住個電話同你講講下訓著咗

有得睇未

你地依個方法推post幾有趣

ok

簽你老母
班狗醫護都係講錢

S.O.S 我朋友有嘢想講

簽左真係有用???

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

上次班仆街轉軚復工大出賣完都未痊癒
不了

帶風向請早 marked

點解無用你問下自己

帶風向請早marked

今晚我重開 過黎幫推

簽左了

訓醒未幾點出1900

多謝你今晚我會再重開呢個po
呼籲更多人簽名

一早瞓醒

1930

好1944過黎同我推po好唔好

咁推完po 先出啦

1930出喇我嘅po只需要開頭有人簽ed 就可以 唔洗強推

公安嚟咗到醫護人員？
P4個班好pro 咪大鑊！

到時香港執業醫生走晒去英國，咁點呀？
全部要叫人大夫，大夫，咁呀？